# RMVC_GHandbook
## Введение
Для создания подобного приложения необходимо решить 2 главные задачи: 
1)	Организовать хранение данных и управление ими.
2)	Создать удобную для пользователя среду для взаимодействия с данными. 

Первую задачу позволяет решить интеграция в приложение СУБД (Системы управления базами данных), которая позволит хранить, передавать, записывать, изменять и удалять данные. Вторую решают многочисленные фреймворки, написанные на различных языках программирования, создающие понятные для пользователя формы взаимодействия с данными. Одной из самых удобных для пользователя формой взаимодействия является web приложение, которое не требует установки и позволяет получить доступ к приложению с любого устройства.

Для ускорения разработки и снижения количества возможных ошибок имеет смысл выбрать СУБД и фреймворк тесно интегрированные между собой. Примером подобной интеграции выступают продукты компании Microsoft: .NET CORE (Фреймворк для создания ПО) и Microsoft SQL Server (СУБД).  
Задачи, которые направлены на достижение поставленной цели: 
1)	Создать проект и произвести первичную настройку.
2)	Разработать модель данных (объектное представление).
3)	Реализовать шаблон MVC на основе разработанной модели.
4)	Произвести необходимые настройки системы и среды выполнения, ввести приложение в эксплуатацию.

## Вывод
Было разработано web приложение на языке C# (ASP.NET) реализующее функции справочника видеоигр, организовано храние данных в СУБД запущеной в контейнере на виртуальной машине.  В ходе разработки приложения была реализована модель MVC что значительно упростило работу со структурами данных внутри приложения и облегчило маршрутизацию запросов. Приложение было перенесено в docker образ и запущено на отдельной от СУБД виртуальной машине. Публикация приложения в сети интернет была реализована с помощью создания прокси соединения, контролируемое вебсервером nginx, связывающим публичный  ip сервера с локальной сетью. Цель и задачи поставленные вначале работы были достигнуты. Результат оправдывает средства. 
